[四月新番]高達創戰潛行者Re:RISE(4)

設定為前作Build Divers兩年後
與Build Fighters世界觀沒有關係(官方表明)

官方channel playlist(要自己開字幕揀繁中)
第1季1~13集
第2季14~

大陸仔罪該萬死

Lm

大陸仔我屌你老母啊

lm

Me

呢套嘢25定26集？

睇個款下集大半仲係回憶
之後我當風見正太may姐一人一集
救真輝一集
打完亞斯蘭可能仲要世界大戰，咁要直落打到結局

屌都要屌得合理 關阿6鬼事咩

我已經準備左食一打胃藥

屌你老母大陸仔

新post留名
大陸仔其實冇特別做過d咩
但上季我就係不爽佢過得咁爽
今季條氣更加唔順
期待佐今集好耐
一路睇主角同佢水瀨祈電子老婆放閃
我一路對住個mon傻笑
但最後咁虐
好想快d下星期

你都岩既
所以公正d
屌就唔屌
佢以後唔好出黎算

如果第一季同今季係平衡線交錯咁黎做年番
會虐成點

佢條女通街走,幫大陸仔用bug
佢地觸發既劇情,唔直接都間接有影響
都唔好講條女整到陷球產

臭雞

我覺得唔會一人一集 新機應該一集出哂 如果唔係劇情會好「侵」

沉船

明知係數據都沉

大陸仔果隻劇情咪好似唔知邊個巴打講咁
係射鵰劇情 郭靖唔係見到咁多高手
一個笨柒一撚早死左啦

咁hiroto係咪楊過

水瀨祈係小龍女
青梅竹馬就係郭芙

話時話，本身以為舊ed 有想暗示D 乜，點知原來只係今日悠人一句對白就經經帶過左

其實eve吸黑莎拉嗰度係咪暗示緊幫第一季執屎

應該係eve幫手清內存 等佢無咁多垃圾資料

我意思係今季編劇借呢幕暗串第一季個編劇

ele似真係外星人數據化走難入gnb,知道好多野
sara成個bb咁, 似gbn原生el diver

擺明係

無睇過上一套
有時d劇情關上一套事就唔知講乜鳩
有無巴打可以講解下

同埋00個2000次男成日出場
搞到有一刻我搞錯以為佢係上一套個主角

淨計模型同技術
hiroto有實戰經驗, 有作為BUILDER既既能力
架機同電子老婆一齊設計諗出黎, 自煮研發, 有血有肉

大陸仔新手威能 燦森光翼乜都上身照屈 離譜

仲有悠人hand made 1/144耳環比電子老婆

簡單來講, 上集成隻驚既玩家去救大陸仔隻電子雞
但悠人既電子雞就無咁好彩

又轉K島
其實真係好難賴邊個唔啱，兩個人根本上係行唔同的路
「諷刺的是兩人際遇不一樣。
悠人雖然有作模型同好但感覺沒什麼交流，即使登入遊戲也是獨自一人，有了伊芙情況就更嚴重，天天只顧著和老婆玩，去參加比賽也沒因此認識、結交更多朋友。於是出事時，沒有人知道他遇到什麼、更別提出手相助。

小陸則是被好友拉來玩遊戲，之後也是隨心所欲地玩、去結交朋友，想精進鋼普拉甚至跑去幫助一個已經變成家裡蹲不再碰GBN的人、外掛貼紙事件硬是把對魔忍從對面拉回來入隊，甚至贊同司認為真刀實劍的GPD更熱血理念，諸如此類的情況下成為他的本錢，在出事時不是獨自一人，而是所有人想辦法度過難關。

可笑的是偏偏有黑喜歡把這天差地遠的際遇拿來類比然後說小陸壞壞應該被射下來(攤手)。」

其實未講到eve件事究竟悠人有冇機會同時間去揾人幫手
同埋本身悠人eve單野之前喺現實應該都唔係毒撚

佢現實當然唔算係毒撚，但係入GBN之後好明顯好似無乜朋友咁
當然你話做獨行玩家唔係罪，但正常人就算唔知eve係ELD而只係AI，識到呢個「朋友」應該好快會帶去見其他朋友
結果展示出黎佢好似響GBN無朋友咁
當然都要睇下一集到底會點講

大陸仔係「理想」角色
但一啲都唔現實

其實未播第二季單係第一季我已經好唔鍾意呢個主角 第二季 未播見到主角玩合體機械人我心諗睇一集睇下咩料算，點知佢咁撚識做唔洗我用vpn 仲要一播播幾集，睇完改晒觀

大陸仔新手第一次入game仲要一入game就有上位玩家當佢再世耶穌咁拜
然後怪悠人做solo player唔識朋友？？？

運動天份真係大晒咩

你話我結果論都係咁講架喇
當年第一季我都已經講話GBN係個大型社交平台所以先取代到只係為對戰而生的GBD
你可以話阿陸出門遇親都係貴人好唔現實，但響MMO上面有資深玩家甚至勁人主動幫新手並唔係唔現實的事
早排EVE Online壇生日大戰個主角響之前的訪問度都有提過早年比人打爆左隻船之後對方主動賠番隻船同裝修錢有突比佢仲講埋佢犯左咩錯
悠人要做solo player當然唔係錯，反正點玩MMO都係個人的事，但係響下一集打臉之前，推論佢因為無識朋友所以出起事黎無人幫到佢並唔係一個錯的結論

「講到足球天份當初天翔00在蓮花挑戰時揭露腿部粗大化和加裝光盾是為了發揮他擅長踢足球的天份加進鋼普拉里
但卻有一群人說你是玩鋼彈不是來踢球地加裝一些莫名其妙的功能幹嘛？
奇怪這不就是發揮個人風格特色地方嗎？當初說TRY的世海跟前半季小陸完全沒特色 像誠哥般的特色一去不復返
現在有了鋼普拉特色又說莫名其妙,完全只是因為前半季表現討厭馬上就要挑毛病來雙標無腦黑罷了」
發覺真係好多人為黑而黑
只要唔鍾意個人攸乜都係錯

我又覺得 無論有冇今季
其實大陸仔果季既評論都係一樣差唔多
唔係話有勁人幫新手就唔唔現實
而係個個老手都吹到佢天上有地下無咁 真係唔係個個人鐘意睇呢d野

另一樣就係主角光環實在太勁
我冇重睇過 但印象中隨左打食人魔自己爆爐之外 佢架00係冇咩輸過
唔講d咩外掛光之翼果d
就連比機會(bandai)換機 最應該輸果場 打迷惘果集都仍然係反殺
更唔好講必殺技呢個設定喇

只係佢ed小改造=人地老練玩家整既
系統都係當差唔多,甚至比多d能力值佢
即係玩game一頂頭盔=人地成套裝咁
有咩人會接受到

係，有無今季都好上季都一樣會比人屌，但而家就更加
情節呢d野其實都真係睇人接唔接受到，即係之前都有人講小陸就好似郭靖咁，無咁多高手教佢救佢根本無後面d故事
況且比起而家出面d廁紙輕小說黎講根本已經算合理好多
你話小陸個角色寫得唔好我認同，但係話佢又掛又OP甚至整做套野的hate sink根本就係離哂罩
而且如果真係講OP的話就唔會要冠軍最後放水

仲有一樣野可能好多人都搞錯
司響GBD打左500幾場唔代表佢贏500幾場，唔同2000次最少都模擬戰全勝咁，所以實際技量差唔太清楚
當然你都可以話經驗一定好過小陸但都唔係點解佢一定要輸的理由

所以我會話劇情鋪排做得差令到好多人更加憎佢
再加上佢打得真係唔好睇 唔好比誠哥果季
我覺得仲打得差過try, try都已經比人屌到化
diver d作畫崩壞真係唔少
種種問題搞到d人越睇越冇癮 反而花時間走抽秤
得罪講句 誠哥果季其實劇情好簡單 但點解咁多好評 就係因為打得好睇 夠熱血 唔係鳩叫就熱血我相信大家都同意(望返try就得)

而另外唔係一定要贏/一定要輸
而係你想點鋪後面既野 同埋點合理化
呢點try果陣我都講過 x1fc打木島果場
個電池戰術係好撚on9 但大家見到有crossbone其實係好爽 但個問題出左係最後1on1到
木島贏輸其他佢果隊都一定出線
你大可以話佢哋1on1打和 計機數木島贏
而家贏左唔係話木島有幾咁勁 而係歐洲冠軍有幾柒 一個都殺唔到就輸撚左

diver仲要夾硬nerf到sd 俾hg屈死 連零丸都要好似大鋼，鋼丸，超機動大將軍，爆進丸，豪劍，star win玩real mode

re rise 做得好，外傳漫畫第一話直頭神

try都好過diver

try都唔會有sd 比例唔夠hg鬥

模型動畫同模型部搞作對，個編劇抵俾人換走

我無睇哂第一季
想問悠人邊個位係想射鳩陸？
係season 1 劇情定點

try 太多問題，主角屈機拳法再拎返世界冠軍部機，我情願佢由頭屈到尾都合理d，好似打素組命運果集明明好好寫，佢又想做到好似第一季咁打到d 機散晒懶熱血

問題大佬呀，你拎部改爆既神機同人地部素組打到咁，點講得通

你一係打打下拉魯叔加返句"佢為左堂堂正正比賽，決定放棄防禦全力一戰"，一句就成集就已經唔同晒

總之try 就係太貪心再加上編劇功力不足

如果剷走左四眼呢個接近多餘既角色，玩返1v1 /2v2 講大波學姐帶世界打上去成個故仔會好好多

第一季劇情, 悠人個FORCE (AVALON) 帶頭組織反大陸聯盟
悠人係AVALON成員當然係反攻大陸果邊
不過唔知佢當時點諗 得一個CUT 等下集解釋

用超級系本身已經要好小心handle
誠哥果陣d人都話下下build knuckle完場
但最少出大招前係真係有打過段好睇既交
同埋係有d戰術 唔講名人京仔打K9
star build strike打戰國astray最後用AA膠痴住隻右手 係有d鳩 但起碼仲算說服到人

try唔係既 一落地就大招 咁你玩哂啦
最撚on9係打師兄果集 師兄唔係用次元霸王流 居然有人會話唔公平
家陣我睇緊次元霸王流比賽定gunpla比賽呀?

呢排冇野做想睇 但你地係邊到down 黎睇
動畫花園down 極唔識郁

Youtube睇

直接官方Youtube 睇

果到名人扯火果幕，漫畫有fix 返點解名人年咁嬲

有d fd係19集前睇到話棄，點知19集又話好撚好睇，連模型都要買返黎砌

名人打K9果場先火....明明人地係戰術取勝竟然話人卑鄙為求勝利不擇手段...

名人部機仲要係成條team 用機器整出黎
仲好意思話人😂

我一日睇哂19集 但完全唔明 係咪同上集有關個白毛女角

大家知道最終決戰配色係咩喇

我想問問第一季係咪已經有悠人同core gundam 出現
照你咁講 如果有 我去睇返第一季先

冇，只係今季由悠人嘅角度睇返第一季嘅事

咁佢地講開槍個個鏡頭邊到黎

最新個集咪回憶返第1季時間lo,你冇睇咩?

望落隻色仲青過之前張圖咁

屌 原來我飛片頭飛埋個幕 唔該哂巴打

個環又分拆咗要另外買

G3色=回歸原點

盒野唔包core gundam所以灰咗咋?

G3色咁似上集部試作core既唔通core 2會爆

做乜嘢啊明明兩盒封面都係唔包嘅嘢會淨色 放大啲saturnix嗰張睇下啦

睇真啲似海王八個張調過色所以顯得似g3色，我自隊一打膠先

不過都希望佢真係會出G3色core gundam ii

寫明unit即係無機,唔通單隻core賣咩

自己買油噴

黎緊有最終戰set吖嘛

其實仲有好多野都好撚ON9
例如有集明明只係玩濕鳩活動, 但係竟然會有人開外掛搶分

對魔忍舊果個公會之前係因為輸太多 比人打到刪game, 最後大陸仔幫佢拎番部SD之後對魔忍竟然即卡邀請佢地打場PVP 仲要屌打佢地...

最後救番女主果到大陸仔個方法成功率得2% (好似係
大陸仔就話佢如果打得嬴冠軍就=有創造奇蹟既力量, 要成個SER既人同佢賭果2%...
姐係如果我打得嬴john cena, 我玩咩game都可以10抽10隻ssr?

仲有其實大陸仔由新手第一次on game到最後基本上都係玩親都撞到外掛
正常邊會有人會玩呢隻垃圾game

你只要知少少支那olg個生態就發現，佢地真係可以乜驚都可以開掛
現實就係有呢d咁輸唔起的人

至於第二次抗霸本來就係大家對賭
記得小陸都有諗過係咪值得拎成個GBN黎賭，但佢決定左搏那2％
因為GM係只要佢地輸左就連那2％都不給他們搏但點解繼續玩有bug既驚就好睇個人既

咁講 先唔理大陸仔果邊
因為我諗唔鐘意佢既人(包括我) 你點都冇可能令佢哋改觀
我自己就算有冇今季都好 都係會話主角光環實在太勁

歸根究底 最濕鳩一定係個GM
回報有人用外掛->叫玩家自己debug
一話有機會死game->即刻上水扮做野

其實都唔係幾明官方營運差到咁，啲人都會戇鳩鳩去玩
仲要有bug係交畀玩家自己搞掂 真心痴撚線

20集 聽日7pm

有高達 有電子老婆 呢啲bug好小事

宜家痴線到offline唔到都乜事都冇
唔告唔剩，啲人意然仲玩

睇錯今日星期四

係咪準備要食胃藥

其實都係得一個人off唔到line
根本冇人知佢唔醒既原因就係GBN

我係家姐實搞大佢

你試下係香港
即刻揾民建聯開個記招先啦

咪傻,係香港仲唔1早變浮屍,死因冇可疑

海王八個說明書

仲有個半鐘

諗起今晚又有得睇

好彩wfh緊

Ready

倒數兩分鐘

開波

又係大陸仔對光翼嘅錯

愈睇愈憎大陸仔

屌你老母仲要自己落手

我屌 我個胃呀

不過core gundam把槍識debug咩 一射就死

依套野係咪比細路仔睇架cls D劇情好癲 班細路睇左會唔會有陰影

城之內

Build Divers 成班友出返嚟依家睇返真係好嘔心

點解唔一野射爆陸

哭能咗

may姐上位

今集重點 :May姐股上升咗

用上季個垃圾故仔可以撚到個咁既故仔出黎真係世界級

May 姐

人妖最強助攻好波

下集輝哥要醒?

下一話都仲係文戲？

無名英雄，救左全世界都無人知
我終於明點解漫畫外傳主角要core gundam 黎做身體

下集青梅拖手
青梅羸了

又係大陸仔個pk

資料散落係全世界

應該文戲加去開波打真輝，跟住真輝部野變pv個部異形落下集繼續

未出呢集都仲可以話唔關佢事，原來鳩開外掛仲要人幫手執屎

外傳主角Rize有eve嘅記憶片段

你當記錄的地平線啲大地人咁諗就得
Eve係原生種冇得復活

又搞到變左Seed destiny 咁

原來都唔係悠人冇FD
係一切黎得太突然, 悠人根本乜都做唔到
最後原來係因為自我厭惡先有PTSD

牙尾

司：早少少識我咪唔使搞咁多野

May姐

青梅仲想出黎阻止佢，跌到停牌就入休息室啦

睇完依家真係想睇到悠人揸住地球3一嘢隊落去大陸仔部00 sky
就好似當年脈衝一嘢隊落去自由咁

如果唔係知道係細妹悠人應該一槍打撚左落去
呢季好成功咁利用左大家對上季既不滿轉化做一套好好既作品出黎

食撚屎啦on96

第37話 惡夢

On9陸你係贏在早識到ko1同司咋

今次我地名正言順可以屌鳩大陸仔啦？
大陸仔開外掛光之翼先搞到EVE要提早食大量Bug喎

sor 34先啱

大陸仔我屌你老母

射左啦，但分唔到係控唔控制到咁冇射中
邊忍到手

May姐奇貨可居

我上集個尾仲以為呢集會幫撚樣陸洗洗底，點撚知直頭推爆個仇恨值
而家仲睇下有無人話唔關佢事唔撚屌得佢

冇EVE大陸仔你條沙津死撚左啦屌你老母

似係最後自己壓低把槍

紅lock左都射返落地

嗰個威力啱啱可以一野射爆大陸仔
悠人衰在自己太溫柔

MAY姐做埋阿媽嗰份

到底關阿6咩事，無佢同莎拉開掛第一次大戰已經爆ser，eve一樣係死，要賴都係賴柴司

有樣唔肯定想問，
伊芙話莎拉係佢個妹，咁悠人唔射大6仔咪啱囉咁點解仲話自己冇遵守承諾？

開咗槍

但開頭係佢搞貼紙出黎

鳳凰姐同潛水大炮GM

射大6仔=守護GBN
唔射=救佢個妹
點揀都出事

面目可憎就係咁架啦

由HIROTO係基地聽到大陸仔愛的喊話果度開始忍唔住喊

悠人：鬼知你乜水咩

漫畫邊度有得睇?

我有無眼花，好似eve死後個天有隻死人雀喺到

真 try垃圾極我至少都追得完 大陸仔真係on9到我中途棄咗

悠人

水瀨祈電子老婆點死雖然上集都大概有個譜
但都係好虐
最好有得復活啦
就算冇我都係支持MAY姐電子老婆
青梅點都冇份架啦
結論老婆都係電子好

大陸仔真係正仆街 食盡人血饅頭

始終都係私怨上腦描準開槍
雖然最後懸崖勒馬但都係原諒唔到自己

糞驚收買人命

D歌站好尾機

歌詞

首新歌好好聽

套野越黎越好睇

May某程度上算唔算係Eve個女

根本上一季係前傳
今季先係正傳

前面親手殺老婆已經好虐
之後一直掙扎咗好耐打唔打陸仔落黎
但為咗EVE心願最後都係壓低把槍
成集都睇到好心up

poster已經有透露
人生贏家笑笑口
悠人無笑容

我都係亂咁上網間唔中睇到幾話

呢季真係好好睇，上一季睇到一半就棄左。
悠人真係好慘，其實佢無阿陸仔咁social咁多fd。
一值陪住佢最耐既都係Eve。
相反啊陸仔勁多fd 又識D超級調整師 又識hacker 又識冠軍 又識GM勁多人幫佢
悠人係佢最無助要了結Eve既時候根本無人知道亦都無人幫到佢
只能希望今季悠人識多D好同伴，有多d人幫佢

我係企圖用外掛貼紙毁滅GBN既人

要貼金色貼紙

喊撚jor

eve唔係到睇梅上位都未輪到青梅竹馬上
我諗eve應該唔會出場 最後應該係出發去宇宙end

上季唔好睇既主要原因係劇情太離地
舉例就係一出社會就見到李嘉誠同巴菲特,兩個手把手咁教你做生意同投資
根本就話你聽識人好過識字

唔講離地果啲位,客觀講句其實最尾救莎拉果度我覺得還可以
可憐悠人同人唔同命

點解唔係狗狗
多左堆熊熊既

我都覺得eve 咁樣走左對個故仔既發展係最好，雖然悠人就好撚慘

悠人前兩集果句"以為自己唔會再用"我一開波以為係講緊three3+awp，原來係講緊自己個情緒

你喊啦，盡情喊啦

如果係阿古獸唔係女你地捨唔捨得開槍

睇呢幕唔知點解諗起路人真

因為我覺得悠人應承左係要幫好似伊芙做同一樣野既人，啫係為別人付出既人

可能響悠人角度，佢認為大6仔係為別人（莎拉）付出既人。如果悠人因為自己既個人情感爆發而射大6仔，咁就係違背左佢對伊芙既承諾。所以佢最尾個下壓低左槍頭。但係呢個決定同佢自己既情感有好大矛盾，所以佢作嘔咁款而且為左守護GBN而要犧牲el diver既存在，悠人可能覺得咁等如否定伊芙既存在，所以最後佢冇射出黎

今集男主情緒爆發得幾好 開唔到槍個位
仲有低頭流眼淚 再有梅抱到大喊
前幾季既角色都無佢個種感性
有時啲作品就係配角寫得好過主角
呢套就將主角寫得好好 帶出埋其他角色
不過咁樣睇男主條線就算完左 之後就沖主線
最後一集就慣例既全員集合

其實唔應該怪晒大陸仔一個
係莎拉非法buff到部sky00出翼
係呢對無知小情人+柴造出共孽
加上eve毫無預警一野就跳制由醉噯GBN &悠人V^_^V到你馬上即刻殺左我啦冇得你㨂唔準諗呀
之後悠人到底要點樣消化件事
到開鎗前一刻先至黎料「屌你老母你仲有電子雞屌仆街啦你」+「點解我冇你條撚屌咁堅持救自己女人呢冚家剷好撚妒忌啊屌你老母」既混合體心情，兒童向既build系列主角都竟然敢玩呢啲人性黑暗面，編劇都算好野，approve 既監製仲好野。

但係我幻想幫老闆行過見到悠人打機打到喊晒黑人問號個畫面

應該隻game入邊喊個肉體唔會喊埋掛

悠人好撚慘

去醫院比番個頭盔人先啦

綴綴

見你講完
即刻再睇返次隊落freedom到

真係好撚sad，人哋就大團圓結局

eve最後講左乜野?
同埋真係悠人手動射eve?明明只係握拳

應該係eve自己遙控。悠人阻止唔到

以為佢會飲落肚

另一邊大陸仔攬緊女

喜歡你？

睇完今集覺得eve復活可能性唔大。

首先上面有巴打話外傳主角有佢零碎記憶，再加上op may姐同eve亙碰嗰幕，令我覺得真係如eve所講，佢再回到數據之海，之後啲數據再構成生成出之後的el divers

唔似。。。好き？

Eve>May>>>>>>>>>>???

除咗係人類之外睇唔到幼馴染有任何優勢

下一集會戰勝回來

呢幕堅腰心腰肺
你知通常呢類作品隻耳環會留低㗎嘛

口形似さようなら

真係際遇問題
陸仔就大把隊友，幾個公會幫手
悠人咩都無

人地陸仔就識玩
頭幾集就識哂個ser頭幾位既大佬

一個條女幫6仔開外掛
一但係條女叫悠人幫佢DELETE自己
點解差咁遠

我係到諗，"妹妹"係唔係eve自己諗
如果咁計大陸仔隻雞一係就仆街，一係就後設，一係就只係eve自己比如

我都嚇左嚇 仲以為有訂情信物 點知渣都無哂

都話應該一槍射瓜大陸仔

都合理既 如果有留低 實日日拎返出黎J
咁就變咗真個部電話咁

呢套好認真，粒野之前無出過就一定要收返唔想有劇bug

套野keep住正常發揮既
好大機會上神枱

睇口形係多謝

射咗就破壞約定，可能重做埋歷史罪人
悠人真男人

唔射就可能守護唔到GBN點揀

而家悠人唔係話冇遵守約定咩，雖然我都唔明點解咁講

我諗佢其實個刻已經唔係諗緊救唔救GBN
只係諗住好唔爽陸仔點解可以咁樣救條女但自己乜都冇我都要拉你條柒頭落黎，最後條女嘅約定提醒番佢要幫人先臨時禁低支炮，但個刻成個人精神已經崩潰曬

因為佢開左炮

大陸仔人神共憤

本身係幫阿妹定係GBN既矛盾，兩個都係eve遺言
但睇佢開槍前既神態，係個妒忌同悔恨令佢想開槍

睇完呢集唔知點解諗起Seed D 但兩套嘢質素相差好撚遠

悠人因為大陸仔死咗條女 係第一集仲成隻死狗咁 但同新隊友一齊打咗20集 學識咗放開過去同相信其他人 仲決定要遵守承諾 幫助其他人 個角色發展真係完滿到仆街

大家都係俾上季主角害死條女嘅劇情 點解seed d可以咁垃圾

邊個再負皮我屌大陸人
邊個先係大陸人

大家一齊冇電子雞屌就最公平

age 賣合體模型parts既失敗,係e套都成功左

今集真係sad到哭𠹌咗
屌你老母大陸仔，真係越睇越黑人憎

睇埋今集May姐表現，青梅敗犬確定

連May都識幫悠人啜眼淚陪伴佢
青梅去到依家連發生咩事都唔知

佢唔講我都差啲唔記得當年age係sale合體換裝
係囉點解age會失敗嘅呢

不得不讚呢套高達既配樂
氣氛渲染得好夾
上季到而家既水準都keep得好好

level 5 人設已經趕客啦

青梅下集睇黎又係拖手叫佢唔好走》放手等佢返黎
輸到貼地同安慰獎分別

如果當初主動d跟入去玩可能唔同晒

上季套垃圾有咩水準?

係wor，一時都唔記得呢套野斬件過一次

呢幅相唔講以為係真飛烏

hiroto 其實唔係冇friend，只係個個moment 冇人幫到佢手

eve 似係知得太多所以揀左最後先同hiroto坦白

話唔定遵守約定既話應該加入build divers 幫大陸仔

菲魔同super pilot 故事太短同個孫個part 太fail 掛，加埋level5 人設

呢個真我諗好多觀眾去到呢度一定開鎗射佢

其實上季都無乜重要嘢要知

基本上就係一開波有條友引班外掛狗玩外掛，想整死成隻game，上季主角一班人去阻止，結果就係屎忽撞棍開咗對光翼出嚟解決件事，今集就講返原來對光翼先係最大嘅bug

然後eve一直幫手執屎，最後頂唔順發生今集嘅事

之後莎拉呢個bug俾bandai發現，bandai想del咗佢嚟救隻game，咁外掛狗大陸仔就緊係出嚟話唔得，又俾佢咁好彩揾到條痴線佬有方法保着莎拉+gbn(但係大機率失敗)，演變成少數派(救莎拉)vs營運+大部份玩家(debug保平安)

冠軍就俾大陸仔+3個高手車輪戰打贏咗，呢一刻悠人一直望住而且有機會一槍打爆部00sky

有冇可能最後hiroto 搵番eve 既核心數據

然後87位 el divers 幫手復活eve?

我估係用海王裝四圍去揾碎片

但後尾佢自己解釋係話嗰個moment情緒爆發 想攬炒毀滅GBN所以先無射喎？

反而我覺得都係會搵el divers 一齊幫手搵返所有碎片

動左念頭= 無遵守

睇完今集 Re rise正式係劇情上已經好過無印bf 黎緊打主線只要唔爛尾絕對可以上神枱

好撚好睇啊屌

大陸仔你地食屎啦周圍玩外掛要人哋同你執屎

May姐上位啦
青梅可以入休息室

黃金之風

其實如果砌定部turn a/turn x過去個星球咪屈左機
上到宇宙 開月光蝶完場

今集睇到差d喊
忍唔住即刻砌番隻core 擺上神枱拜
搵日出去搵齊曬d裝返黎

唔係
簡單三個字
「唔抵得」
妒忌大陸仔條女竟然有出路
亦都對照大陸仔既堅持同自己竟然連嘗試企硬去救既心都冇。
不過悠人都似係M底條女話乜就乜既老婆奴黎。

睇完了
個情況比之前大家想像的還要惡劣，估唔到eve一講完情況就要自殺
開頭以為悠人係唔夠朋友所以無講比人知咁的事，點知原來係唔夠時間
(雖然我一路都諗緊點解佢都無比自己d隊友見eve)
而雖然無明說但基本上佢都意識到莎拉就係eve口中講的妹妹，亦都因為咁第二次抗霸結尾時的心情更複雜
對小陸開槍的話根本就是違反了和eve的約定，但當下自己又因為妒忌或其他感情而想要開槍
紫光頭之前d嘲諷簡直係
最少志堂開始有醒的情況，定係醒的同時就係死？
青梅你還有呼吸嗎

最後都係要講一句
而家都仲係好多人響度屌話小陸開掛搞到eve消失
唔係個掛的話成個GBN響上季中段已經比柴司的外掛貼紙搞撚爆左喇
唔係怪個垃圾GM反而怪佢，個邏輯響邊度
佢兩個人站響自己本位、唔知道對方係咩情況之下做的行動都唔可以話有錯，但將悠人的遭遇賴哂落小陸度就好明顯有問題

呢幕比較似uc第4集十二妹抱住巴拉圾咁 比較”親情”feel 不過嚴格上黎講may姐都算係悠人同eve個女 所以

無論大家點憎大陸仔都好
佢為左救囡囡而敢向絕大部分戰力同GM宣戰，呢份氣魄係悠人比唔上。

現實都有啲咁既女/仔，安排晒啲野唔到最後一刻都唔同你講仲同你做埋決定咁。

氣咩魄
賭仔落場講野梗係大聲話自己想贏

佢肯落場賭
悠人直頭落注都冇

年少多好

條女連注都唔俾佢落

咩事突然咁多人幫大陸仔護航

唉⋯⋯我簡稱呢啲女做跳制閪⋯

吓
真係有睇的話都知上季個光翼bug係拎黎整外掛貼紙個bug架喎(佢今集仲做多次比你睇)
如果真係要賴點解eve要去食堆bad sector食到自己爆data
頭號戰犯一定係廢柴GM同柴司而唔係小陸囉

拎無印黎比
無印本身完全係子供向定位，劇情同設定一定要簡單同刺激黎迎合小朋友
而rerise係走青年路線，故事同編排都係完全將悠人擺第一，其他配角真係配角黎

如果真係從動畫角度黎比，rerise連無印大腿位都未到呀
第一季D打劇完全係垃圾

大家除左都係砌模形之外
根本無可比性
唔好為左抬高Rerise而踩低無印

bgn最top既player係晒自己隊,hacker又係自己隊,咩gbn開發員又係自己友,自己部機仲要超級系,靠嗌就大把輸出,要人有人,要囡有囡

宣gm戰有咩問題?猶其係個如同擺設既gm,bug唔理,亦唔會落場打,而且冇任何權管理player帳號,開佢拖要乜野氣魄啊?睇過?

有上季經驗，以為今季都行子供向路線
直至衛星炮真係炸落去果下先完全確定唔係同一走向

害死好多條人命對班仔黎講打擊好大，尤其係佢地一開始只係當係npc對待，但係正正因為呢件事令主角群開始有所成長

今集仲講埋eve由來同消失，面對大陸仔當然有情緒
「憑咩你條女仲生存到」「點解我果陣冇好似佢咁踏出一步救佢」
恨意同後悔影響住佢，能夠因為eve最後一句而收手係值得致敬

目前黎講今季係成功，不過要睇ending先可以有結論

最top?

幾佩服上季做到咁 今季可以咁唔同 但又同時劇情同上季環環相扣 不過有少少驚爛尾 用成兩集黎回憶 得返4-5集就完

無印即係邊套

最hurt既，係悠人竟然妥協
Eve：你俾我死啦！
悠人：

誠哥都唔知 好打極有限

Btw誠哥老母

模型宣傳片黎講rerise真係上到神枱，build系列應該無一部機初銷售比得上天王七。

呢套係模型 line動畫第二作

無人記得啦部beginning
短短三集 算係試水溫之作？但係同時又有兩個外傳

然後開啟萬惡嘅模型廣告系列

套beginning算數啦

bf同rerise比，我認為前者打戲好睇點，但文戲rerise好點。

兩套喺我心中都係好野

我都驚。土星6都未出

嗰陣佢仲可以做啲咩
eve個bug已經拆緊成個environment

如果係小陸應該唔理三七廿一衝埋去，欖實佢然後講有幾愛去同埋唔理點都救佢

同條女講八婆你同我收聲
GBN變成點老子我唔理
我只要你
GM黎又好冠軍黎又好我會打走佢
有咩事我同你一齊面對
要我開鎗殺你我絕對做唔到

之後Eve照開槍

佢要自殺佢既事，要我贊成同默許冇fight過就唔撚得。

我唔係想踩rerise，但係從視覺作品黎分析
rerise係演出同講故事（即係真正既文戲）方面其實都唔見非常好
rerise係帶出黃金國係現實世界個方面，除左水底戰撞穿頭個集之外，一直都係用台詞黎做演出
每集風見都一定話「D NPC做到好生動」，仲要有時除左風見另外三人組都會講一兩次，頭12集講「NPC好生動」呢句伏筆隨時不下20句
作為一個伏筆埋得好差（但都係好多無腦既人聽唔出呢句伏筆）
而且rerise有上一套作品黎幫佢鋪排世界觀

相反睇返bf，第一集就已經講左「可以駕駛高達既世界」「有世界比賽」「有異世界（唔好忘記零司係異世界穿越過黎）」
甚至故事中途再穿插「高達黑手幫」「砌高達既教學回」「感情線」
係講故事方面bf係超流暢同深入淺出咁講左大量內容
文戲方面bf都打贏好多動畫
bf雖然係描述感情方面少，但唔係叫做無文戲

rerise贏既地方係觸感同悠人好易令人代入，但從視覺作品黎講有好大既改進空間
利伸：曾經半件動畫人

王道子供一本道既bf 文戲好過re?

我有無眼花

利申：bf 系列之後入左坑開始砌模型玩噴油

我既意思係，文戲唔一定係講感情
（講故事）講世界觀都係文戲既一種
不過對於睇慣CCTVB同武打電影既香港人黎講，應該唔明我講緊乜

無睇上一季
呢2集有好多位都唔明
同有D眼訓(唔鍾意蘿莉既人設)

上面提起無印同呢季比
我又覺得係兩回事(我淨係睇過呢2輯)
無印係現實向 模型既形態始終有真實感
加上2個人拍住上 有難得既友情
好多作品就算幾熟都好 大約都只係朋友既關係
但佢地就表現到咩叫兄弟

今季就覺得係異世界既方向
可能呢期興呢種方向
睇得多同類型既動畫
就會容易入口
加上當初係鍾意悠人同may既人設

其實無得比, 因為兩套都唔係同一個style
無印係真係砌模型打大賽, 屬於大賽類既動畫 e.g. 以前激鬥戰車爆船陀螺果D
今次re:rise雖然掛名係build系列但其實只係主要講既係網遊+異世界既故事, 同無印既大賽類動畫係好大分別. 所以要比戰鬥比唔起無印因為佢主要著重舒情講故仔而唔係係咁打. 砌模型都冇咩點著墨(悠人一開始已經有哂八大行星添好似)因為砌模型已經唔係重點, 模型純粹係一個工具去比佢個講一個異世界故事, 要知道高達要同異世界扯上關係比較合理既方法就係用build系列既框架下去實現, 唔會話當年呀寶因為推石仔失蹤原來去左異世界跟住就整套異世界高達咁

比堅尼真係唔好睇，但係係萬惡嘅開端

話時話巴哈那邊有人cap圖證明隻死人雀冷眼旁觀睇住eve消失

我都認同故事性質無得比，而且無印既資金隨時係rerise兩倍以上，連砌模型教學會都打到飛起，要比較戰鬥場面對rerise實在太唔公平
雖然兩者係性質上無得比，但係動畫作品上黎講都可以比
不過連香港既「專業」影評人都唔知乜野叫做「演出」
要大家從動畫層面去討論，實在太難

因為大陸仔個輯太垃圾,今輯讚得誇張少少姐;
又唔洗一野地圖炮晒人既,半件動畫人

其實無上季都近乎無影響今套世界觀/解釋同前兩季差別
悠人包含8成上季要素
1.現實->電子版過渡玩家
2.同無印一樣自己改機之外,有生活+整飾物
3.被垃圾驚+GM害到無電子老婆
4.世界重要定自己重要
帕路->傷健人士都玩得,克服障礙
leader->個人衝分定係teamwork
MAY姐->有智能既電子膠如何同人生活

黃金國係現實其實仲多伏筆:
破壞左既地方+零件無復原,叫佢地神使
種田,無gundam背景武裝既反抗軍,送木雕
相對而言BF既異世界除左有石,天空唔轉,有王國之外就無咩內容

講得多唔等於講得好
今輯集中講「因為感情而真實」既異世界;
BF講砌高達又怕佢爛既心情,「新手」同「老手」既兄弟情
各有各好姐

大陸仔正仆街嚟，應該等柴司玩爆gbn佢
大家都無得玩就啱啦
救ser？救你老母咩
個GM都唔救，點解要個玩家救
支持大陸仔當時食花生等gbn爆，大家個電子老婆都一鑊熟就啱啦

見上邊有巴打拎bf黎比，就令我諗起今集悠人最後掂唔到伊芙隻手個幕，就好似當年岭司臨走前同政擊掌，但最後都冇掂到咁，睇到眼濕濕

不過之後見返面好求其 打啦打啦我無時間啦喂

之後OVA都見返面啦

我都覺得呢幾句係咁嘅意思喎 佢係Avalon嗰邊 即係認同唔射爆大陸仔嘅話GBN會收皮 但情緒爆發覺得無左Eve隻game都無意思啦 所以唔射。唔射即係企圖抹煞一切 攬炒GBN。

天王七有咁好賣咩

個次去福利，比錢條隊十個有八個都拎住天王七

賣到上amazon第一
你話呢

太型

點會剩係用台詞演出
第三話跌左個盾一路係到，第七話穆蘭明明係NPC但有回憶殺
都比左好多線索觀眾

真係咁難明咩

音效明顯聽到悠人係禁左制,只係(eve控制)earth3較低左炮口先射唔中
對悠人黎講
禁左制=無守eve遺願(為他人付出,守護沙拉)
情緒爆發=唔抵得大陸仔想佢同自己一樣無電子老婆
抹煞一切:「一切」講緊自己同eve既所有,唔係GBN;
大陸仔+沙拉=自己同eve,射大陸仔=否定自己同eve既過去

黃色線後面排隊唔該

睇落似悠人禁左制但自己壓槍多D

點解會咁多人咁樣理解件事話壓槍想gbn收皮

eve肯定唔想自己嘅同類死啦，遺願仲點會想悠人落手殺莎拉，都講到明要救佢個妹

嗰陣悠人出擊根本就仲係on99死老婆狀態邊有諗咁多嘢，想射部00sky只係妒忌人地條女有機會救得返同後悔自己乜都做唔到（可能仲諗起eve係幫對死人光翼執屎先死）
最後就係醒起eve要佢救個妹同為其他人努力先壓槍

就算上季我都覺得GBN係垃圾game,柴司想玩爆個server嘅理由亦都好理解

執柒咗佢係應該

就係因為個系統先會衍生到on96呢d無恥玩家出來

唔通大陸仔想救莎拉又等於想隻game收皮咩

Bandai識玩擺上youtube播等啲人唔洗睇老翻，仲有齊好多語言字幕，再加埋view多就有youtube recommend, 普及度高好多
上次sniper果集特別高view數，有成753k views

佢要救條女隻game就>95%要收皮wo

我覺得更大程度係想博兩邊都保得住
利申飛住睇

首播兩集已經識做啦，套垃圾返而要vpn 先睇到 我都係覺得煩同唔好睇先棄

不過我都係覺得rerise比伏線都係比得明顯同多

一集carry到模型狂賣
btw最勁應該都係拜亞蘭既6分鐘無雙，之後模型賣到傻

終於揭曉，原來伊芙係莎拉的家姐

大陸仔嗰陣淨係諗住救莎拉gbn死咗都由佢

岩呀，好明顯大陸仔對gbn死wfc，如果失敗左，最多俾番悠人淋雨兼用卡佢用

我比較欣賞隆美爾隊見佢贏之後話，假如gbn真係無左就再造一個，畢竟佢地係builder

利申
bf > rerise >>> try >>>>> 大陸仔

諗起呢個

我有睇呢套但點解叫無印

「build fighter 無印」

計「build」就第二作

其實只要GM點頭比佢地試將莎拉的DATA拉出黎，咁就兩邊都保得住，係成功率低但唔係無得試
而GM就係連個可能性都唔比
兩邊的觀點其實都無錯

無印=無副標題

想問下有無機會出全裝set，如果有就廢事逐盒搵一次過訂算

我係其中一個

暫時得地球叄，出糧要買了

好似仲有張係魔盜王

想買晒全套core gundam + planet system
加埋都唔平

其實有d人係咪誤會左
eve個遺願係想悠人為他人付出而唔係純粹要佢守護gvn
佢點會想佢開槍殺沙拉

想問下天王七依家咩價位？

每一部計返都要成舊水 再加埋嗰啲配件包
你冇一兩千走唔甩

120左右掛。你要買趁早買。我見毛倉近日好似又返咗一堆貨

想買都難，宜家出面極小貨

陣間放工望下先

配件都冇？

配件細細盒應該難揾
連core嗰啲ok嘅

肯俾錢嘅直接去amazon jp應該有掛

武器包先最難搵，見fb番貨第二日去已經無貨

仲要偷膠執漏，計埋計埋都唔嘢少

又分開嚟買

呢條友d 片真係要閂聲睇

係係係係係係係係係

聽到好煩躁

冠軍仲要出來同莎拉道歉，真係屌你老母

我係模倉分店買

98蚊

海王八咁快出既

香港有未

如果個博頭細啲會好睇啲

琴日買咗啦

請盡情負皮我啦
分開兩季睇，大陸仔果季，你討厭佢我都仲接受
睇埋呢季，個個見到陸仔淨係識得屌，得罪講句屌佢嘅都係小學雞

只不過係咁啱兩個主角都遇到電子老婆
但大陸仔果套，甚至係未有悠人呢個角色
佢係build divers re rise到延續上一輯嘅垃圾故事
諗到可以中間加插一個悠人同eve係成件事嘅犧牲品，而過程係不得而知，咁事實上佢地個個都冇得揀，你地個個上帝視覺咁睇哂件事，見到大陸仔做左贏家就一味屌，喂你果陣閪撚知有悠人同eve犧牲過？

Sarah事件同埋果一季劇情唔掂，佢一定要拆
咁最後咪拆掂左，BBQ囉，個個都估到

佢今季可以利用上季嘅垃圾劇情來穿針引線，寫得出悠人同eve一早存在過，咁佢地要做犧牲品都係必然嘅事，寫佢一槍打爆大陸仔咁壇野點拆呀，依加爆單野出來有d淒美感咪算

觀眾一定會好同情悠人嘅不幸，但佢嘅不幸關大陸仔撚事
要屌你地屌GBN d IT狗
佢地無能先有Sarah同eve呢d電子老婆
但無電子老婆又無故事睇，姐係咩人都唔屌得

你地盡情屌我啦

海王8琴日下午6點已經無曬武器包啦

Eve講嗰時唔知會發生呢個矛盾嘅情況姐 佢夠話要保護GBN啦 佢自殺都係要保GBN姐

矛盾呢個係上一季diver要表達既野, 今季已經冇再講呢樣野其實唔洗諗咁多
成段就係個攬炒情緒vs為他人付出既約定, 就係咁
而唔係射唔射救唔救ser既問題唔係想表達呢回事

邊夠leo channel煩

關聲仲要兩倍速

fake nu一樣

講到偷膠

fake nu先係激死人

funnel得兩個真係funnel，剩返四個？係兩大塊膠合埋既裝飾，咪諗住買三盒 可以搞掂呢個問題，真係funnel果兩件你唔駁果塊爛膠係裝唔到上去

火星四武器我搵左幾個月都唔見有貨

5點幾已經賣哂.....

而家返返睇原來真係全部角色都喊過係得may 姐無

屌佢咪屌佢 洗擇日咩
雖然我無特別憎佢
但我不嬲都屌佢個角色噁心
新手開game 就識埋哂班上位玩家
d上位玩家仲要個個吹奏佢
d主角光環真係太撚噁心

邊度

你m底？

想比may姐啜眼淚

灣仔毛倉。好彩wtsapp叫佢留定貨。
放工時已賣灑

福利五半仲有

這些機會

轉頭返貨啦

我想問core1同core2結構係咪一樣 都可以裝晒8套甲 見core2既甲唔同左又多左架飛機

Bamdie啲HG不嬲架啦, 之前隻Hi-nu

裝到

但nu又唔係咁, 真係睇佢心情

btw因為佢分開哂所以有一碌跌左唔知去左邊

may姐

睇完諗番起之前光頭佬個句完美的悠人真係串過馬撚，唔怪得知悠人立即嬲嬲豬

最仆街既係
得天王7有Core Gundam II本體

大陸仔克人憎一件事
唔好咩都衰野都話關佢事好喎

我見呢兩日返貨uraven

買唔到其實今日先入earthree
砌完core已經滿足唔想砌

想屌大陸仔就屌 家陣你唔畀呀

Core gundam
開發時期應該係咁
GPD時期：RX78
GPN初期：CORE GUNDAM G3色
識EVE後：行星系統8裝甲
加入冠軍隊後：CORE GUNDAM 彩色
動畫15集後：CORE GUNDAM II

BANDAI 好識呃錢
8裝甲加3部CORE GUNDAM

RX78即場砌都計

不過都突顯悠人實力強大 攞隻速砌EG都打贏PG

說明書有講過CORE 係用RX78改出黎

原來有咁嘅設定發覺啲模型都幾多資訊

好似唔係直接改，而係參考個concept

Old News?
btw 大陸仔00

我今日都砌咗uraven
隻core仲過癮過完成體

咁算係good end定bad end?

都係任佢吹姐, 唔通直接話你聽佢開模做咩

GBN已經可以玩到3D printing設計完可以即出件

開模都講得通架

Bandai轉咗課金賺錢

依家先知原來佢地見返面去YouTube睇咗少少，好似都真係有啲求其

硬係覺得係九大行星

冇睇有冇link?

其實邊到可以睇到外傳漫畫？

冥王星收咗皮

琴日荃灣知源買左

ching係響邊度入earthree

深水埗模倉唔知仲有冇貨

之前見到有ching推介呢套好睇
想問洗唔洗睇埋第一季個套

本身預左水瀨祈配既角色一定係好女仔同唔會有好下場
另一邊rezero幾年前就已經知咩事，但第二季一開波都睇撚到喊
點知一個星期後，今集rerise又睇到喊撚左

5月

我第一季睇到頂唔順棄左 之後咁睇呢套都依然好好睇

如果你睇上季會覺得個主角厭惡同反感既話

會有助你睇呢套睇得好開心

in 悠人 we 7s

翔子

超級好女仔
但就係冇得贏

識搵一定搵雷姆做老婆

雷姆 是誰？

神化咗，其實條女乜都唔講，乜都攬上身，唔同人傾唔同人討論就一個人落決定，其實好自把自為

你當啲電子生物唔識人情世故啦

Eve本身冇人冇物，除左悠人冇話識邊個
悠人本身又係solo
可能eve本身都估唔到幫莎拉執bug會搞到咁大獲

第一季大陸狗吹咁大相比之下都唔叫神化啦
況且大陸狗識咁多人咪一樣自把自為 咪又係happy end
只係搞左篤屎出黎佢唔知又唔關佢事啫

邊度仲有得買

會唔會志堂醒番，悠人就殉情式係觀星者入面冬眠一直飛一直飛，青梅就好似佢學姐個角色咁一直守護唔醒既悠人

又或者將eve散落既data load入core根入面（好似NT鳳凰咁）然後悠人唔Log out陪佢去宇宙既盡頭，而最後eve強制log out左佢，悠人醒番，而現實世界中既core根就消失左

我淨係睇咗呢段

第一季係指紅髮藍髮雙主角個套？我覺覺好睇，大人細路都會搵到好睇嘅地方
如果你指上一季就唔清楚我都冇睇，個人覺得唔太影響觀影體驗

可能係eve 最後坐住部core gundam ,由黃金國飛黎地球呢

呢兩集真係RERISE顛峰

MAY姐上埋位
青梅真係收得皮

應該係大陸仔果套

未出最近呢2集我都可以話未必洗睇
而家真係覺得要睇埋第一季
感受深好多

見到仲係有巴打將BF同BD搞錯左
係度講解下BF同BD 其實係兩個系列
只不過都係帶有Build字眼同都要Sale 模型

簡單來講BF同BD最大嘅分別係戰鬥系統

BF：真槍實彈（模型打爆咗就係打爆咗）
BD：online Game 形式（就算打爆咗都係係Game爆）

劇情方面（個人覺得）：BF＞Rerise＞Try＞BD

BFT有damage lv架
LV C只係甩漆only

我知有damage Lv
但係個LVC真係到後期唔知去咗邊
之後全國大賽直接LVB起跳

LV C好似try試過一次 BF嗰陣好似下下都LV B

rerise劇情我覺得有機會超越bf

公式賽，黑手黨以外 好似係C？

要翻睇先知 最肯定達也同誠佢哋喺學校打嗰場唔係
BF有啲位真係好熱血

仲有一堆睇落好On9嘅戰術
但係落到埸用發現個啲戰術先係最屈

其實bf個主線劇情好王道 就係由無打到世界冠軍 但就做得好好睇

竟然係鬼父動

BF係冇damage lv design BTF先有
下下一黎就真軍架啦
所以誠成日輸俾強人兄個時
先唔想用新整個訓標西打

話說誠哥老豆當年用部普通元祖就攞到世界第二
究竟佢實力係強到咩地步

老豆同寳少一樣專係打駕駛艙
仲要可以用元祖一穿二
不過係後面離奇換咗部完美高達

但係冇HG商品化

出面就元祖HG
入面就

因為第一其實就係心型流師傅
太屈所以比人永久禁賽

個咸濕阿伯真係好撚癲
痣瘡佬r35 都係

今季好撚睇到

類型唔同，好難揀
bf睇友情熱血，rerise真係睇劇情

呢個真 我會話bf=rerise>>>try>>>>>>bd

beyond版rx 78

bf入到世界賽集集都勁緊湊，名人對孖仔果場loop左勁多次。完全估唔到佢D劇情暴走

唔知貼過未
冠軍架野個設定

最後個段立哂救場flag

伊織狂四郎

最後世界大戰就預左, 不過係睇佢係GBN打定異世界打

模型劇埋有大陸仔部機
冚GAME入異世界睇黎過火左,同埋邊到黎咁多沙

編劇話有就有㗎啦

點解係部機抆卡而唔係機師係系統召喚咁趣緻

係唔係要起傳說的決鬥者

惡趣味掛
上面都有寫冠軍玩隻tryage都好勁
而tryage本身就係隻card game黎

因為係將try age 換色

我未試過咁撚唔想見到第一季個主角出場

果陣遊戲王GX 個尾兩代主角戰打我睇得好爽

GX=十代與他的豬隊友

冠軍係咪又要變劍比悠人劈爆光頭？

最擔心既畫面有機會出現...我真係唔撚想再見到上季d 主角

點解倒轉用番age1唔係fx

冠軍出場都ok 大陸人剩show背影都接受到 話曬都準備世界大戰 唔搵多啲人入黎點打 唔通真係海王八攬住光頭佬攬炒咩

個人覺得係因為個概念係age1+2+3，用age1做底，好易就融合到age2對翼同age3重裝嘅元素，但用fx就好難放返age1嘅元素上去

大陸仔有新模型出，應該走唔甩啦

age1嘅元素就係乜都冇
不如整救世主好過啦，反正冇出過模型，又幾特別

所以就用age1做base，唔係就冇人知用左age1嘅元素

豬隊友只計十代班同學仔，外校生同凱撒唔係

咁如果依套最尾係天王7一槍爆大陸仔新機都會睇得好爽

啜啜

海王八開光之翼包住光阿斯蘭，之後回復正常

頭身成隻age1黎

三澤

你咁撚專業就唔洗係度9up覺得自己高人一等啦柒頭

岩呀

邊個黎

只可以講啲影評人就算係專業
都唔會係客觀層面上同你講解分析
睇影評既觀眾要有返少少專業知識打底先睇得明
而且大部份觀眾都唔係想睇呢啲野
淨係講返劇情人人都明,又可以同到啲fd 9up

認同啊，寫評論應該用讀者理解到既文字
但睇評論既內容，就知道戲評人既水平
絕大部份寫戲評劇評都只會重點評製作團隊同收益，而唔係真係評套戲
咁當然，我都只係一件上連登既廢柴

至於有無見過製作層面既討論
我係高登同連登既影視台既劇集post見過
都當然啦，一定係普通9up觀眾佔最多既

但係連登有無真正既專業人士上黎9up啦喎
大把啦，唔講cctvb，viutv班編劇，連五等份既作畫監督試過上黎搏屌添啦

啲評論講畫面最例牌,
講game就畫面好靚好真
講動畫就會講崩

動物台都唔少專業人士,
唔係講畫下同人創作個啲
修呢類課程/職業相關既都有
依家少啲浦頭

都好幾間大學開緊電視及電影製作科
而ive都開過10年動漫課程
仲有坊間大大小小唔同既課程
我相信連登臥虎藏龍既
要搵業界人士真係唔難
隔離創意台畫本土H漫個龜頭生野郎都係業界人黎
利伸：9upper

第21集link，星期四晚7點

青梅

準備處刑

唔好走, hiroto

笑到最後既一定係青梅

19 20集後仲有人覺得青梅竹馬有機會 May姐贏都未輪到佢

無印係我心目中都係最好
呢套就贏硬前面兩作架啦

排到費迪都未輪到佢

青梅連機都無;點鬥

成套嘢八九成時間都係異世界
青梅就八九成時間都係現實世界
點玩

連隻貓女出場時間仲多過青梅 根本就無得鬥

部try age模型好型下

我覺得冠軍個髮型好型

係咪代表最起碼呢季唔使擔心大陸仔出場

呢季咪2nd season

狗女臉紅

佢意思係咪會出場

係喎 18集後就係second season 死喇

佢寫到咁其實都出硬場

風見成熟左好多

風見今集真係有隊長風範

Haroto

隻haro點食嘢

Haro

風見果然係seed廚

GBN勁到有埋味覺

其實上一季都陸仔都有話過
點解我哋要喺虛擬空間食嘢

青梅股正式宣佈變牆紙了

cls睇落hiroto應該返唔到黎

慘啊 立咗flag

根本冇得輸

hiroto係GBD阿寶
實有可以返去既地方既

套野文戲好好睇

Fake Nu下集就出

下禮拜開戰

transm嗰部到底邊個嚟

終於肯請教人改機
有咁多時間做文戲
睇落幾穩陣

終於見到鴛鴦甲，好似第一次出現

係囉去到21集啲節奏都仲咁慢

00

陣間放大模型相個頭睇下先

我仲以為鴛鴦甲係官方宣傳模型噱頭
點鬼知真係攞嚟用

基本上救殺完志堂就上太空打艾爾斯 咁樣啱啱好

三集文戲都咁好睇
好期待黎緊既戰鬥
一定好熱血

又要等一個禮拜

應該前半救志堂，後面就係出白女武神，之後係志堂強化部mk3再返黎幫手

大陸仔

唔通光頭佬今次抄大陸仔部機黎俾土星秒

上面講演出做乜
第一季的確打戲好勁
有金世俊個班原畫師carry
但rerise 口碑好係贏在跳出成個系列嘅競技框架
文戲好睇

明明文戲處理都係演出嘅一種
點解會覺得打戲唔夠無印好就係演出差

青梅係好女仔黎

唉，屌佢老母又要聽件垃圾開trans-am

今集交代完啲嘢，希望可以打到完場

想針對 Gundam Frame 整乜鬼土星甲
整岡釘甲咪得

唔要大陸仔

整破滅魔劍甲啦

祝福佢開開下 trans-am又爆咗個爐

前作主角回歸不嬲都會比人神化既啦，條大陸仔本身仲要開慣外掛

黎緊會唔會有八合一

幫手清卒都接受到 但真係唔好做多

百獸王咩

屌…咁真係又要用嗰把濕鳩王者之劍清場

唔係六神合體啱啲咩

過咗廿集青梅竹馬終於攞番女主角位置

夾撚爆部機然後扯佢出黎

睇住風見成長真係好感動

原本覺得風見成個傻閪咁 依家又成長得幾討好

不過諗番 gbn用鐵血系嘅機都幾屈
高出力 防laser 高可動

嗰垃圾納米裝甲真係要靠重武裝先打得爆

你點知土星嗰兩支嘢可唔可以噴出來

一流機師先可以避得開

裝幾碌滅世魔劍咪得囉

魔劍嘅 除左00 turn x turn a都應該冇機頂到

原來碌鑽係破滅魔劍

駕駛員三流問題

青梅股 Re:RISE

PV

好想快d到下星期

屌好好睇
咁多集唔開波做文戲,模型仲要賣得咁好

而家睇落似光頭版奇異

真輝冇帶頭盔個靈魂點返去身體，下集魂飛魄散
得番5集，仲有唔少野未講，又要俾大陸仔出場

風見間房有張SEED海報

睇個款都係最後大戰出黎幫拖打幾下姐

我覺得大陸仔會出嚟話知道悠人都無咗條女，我都曾經體會過，今次輪到我幫你乜乜乜
可能仲會話我同 Sarah 已經查到有方法救得返你條女

志堂推斷要打到佢退場，因為再唔登出現實世界心臟病發。一係聖獸殺佢一係主角團救，但得返幾集唔知有無機會返黎幫主角隊。

點都要比部原型Tertium打下

如果係咁嘅劇情都幾垃圾

隻眼下面對角有啲似假nu...
但係呢部機雙眼

gbn會回應player既想法,咁男主既思念將條女係消失前data backup左都唔出奇

可能係奇異甩甲放返志堂上Alus Core身
眼下面嗰兩塊似alus core

咪搞呢D啦

今季編劇好清楚自己想表達d咩 悠人肯為他人付出呢點係提完又提 所以如果大陸仔真係要上水又要有一定重要性既話 最好就係呼應返呢點

下集擊龍神

重要性未賣模型囉

真係好似

應該係alus啦
希望有成盒模型買唔係淨甲
正

見到有人估風見會唔會用2887 ko 衛星炮

會唔會擋衛星炮

total26集咩
仲以為25

一切早有啟示

但左眼下面仲有粒光點好似又係監視器黎
會唔會係alus甲著返上Seltsam

魔劍？

青梅快啲反cup

係呀我都估係奇異上Alus Core
又有新甲賣

Alus core 冇太陽爐喎

臨時裝嗰上去唔難 外太空黑科技

我反而覺得係fake nu甲上左奇異度

fake nu = Alus Core + fake nu unit

睇完成集既感想就係
青梅竹馬真係好女仔

點擋...?部機用unicorn改出黎就話je

呢季真係好撚好睇

今集兩隻哈佬擺明搞笑用
有乜理由用呢個身體黎整件會方便過用人身或用gunpla整

23分鐘模型廣告片

拎真惡參個銀盾

我估應該都係2887 亞斯蘭機系列傳統

悠人：風見快啲撳自爆

係賣模型用

一個信自己，等自己返

根本皇道到仆街

係慳作畫成本用

硬係覺得大結局會比hiroto同牙陸隻抽
依家hiroto條線仲有
1. 完成同條女見證gbn盡頭既約定 (觀星者甲)
2.解開自己個陣想射爆00sky個心結
睇個勢都救唔番老婆既話
最簡單就係比佢地兩個打番場
hiroto險勝/平手之後牙陸承認自己係死好命blablabla

一日未出說明書我都仲仔好希望呢部機係複製品

喂 喂 企開d 啦 屌你老母

話說個必殺技設定去咗邊

出一次必殺用撚曬d沙點算

遊戲王gx,但分勝負應該就唔會

GX式結局都係接受到嘅

真心講句其實都幾想睇吓BF啲人打鳩BD啲人

最唔想見到hiroto唔夠打，之後大陸人英雄式出場話: 之後交比我啦

最唔想見到hiroto唔夠打，之後大陸仔英雄式出場話: 之後交比我啦

最終戰九𢦓九係00劇場版咁
Rerise 角色唔夠光頭佬+雜兵海打
>上一代人物出嚟幫手凊雜兵
>主角團打光頭佬
中間冠軍一定會話乜hiroto 做得好好依度交俾我哋之類

應該係完全新機 成季機設得番鷲尾直広未開過齋

其實有冇人諗過上季角色D機可能係好似上季、BFT咁打完大戰係後日談先出黎客串下

每人夾啲零件癡落去主角部機度唔夠打
之後冠軍同大陸仔出嚟，呢個時候劇情轉左去數碼暴龍冠軍同大陸仔隻膠達又變武器合落主角度
之後TVB BBQ ending

冇推測錯嘅話應該係悠人同帕路用咗放機嘅quota去放龍翼parts,所以先唔可以帶機/人用worker過去,同埋砌parts要用工具但係人型avatar揸唔到細worker,所以就索性轉haro worker過去

不過模型片就唔好太考究細節

想收刀片?

唔洗諗咁多, 因為要賣模型

冠軍嗰度有聲

悠人:風見我再講一次,立即按下自爆!

當年睇EW都唔明點解希羅要講句咁嘅對白

may 應該有瑪姬講過黃金國啲野
咁樣狼外援真係唔奇
但而家淨係得on9 陸同ace 新機出模型

如果風見自爆然後狗女衝入去帶佢走就正

仲有部astray

最終戰抄無印就得啦
救到黃金國但唔知點樣影響埋 GBN 要崩潰，所以上一輯啲人出哂嚟客串
大陸仔同冠軍出嚟開大技叫悠人向前衝，隊友全部幫悠人擋槍半殘
悠人一路衝一路爆哂所有甲先衝到去敵人面前，最後變 Core Gundam 一拳打爆敵人，之後話 Eve 我終於救到 GBN 啦

出到嚟引到人笑又唔影響劇情嘅話有乜所謂

大戰後悠人佢地以BUILD DiVERS
喺gbn參加活動或者force battle
咪比到班舊人出場
d人以佢地四個抄大陸仔
但佢地四個無理, 仲好想笑
最終收埋冠軍同大陸仔皮
完

無印真係橋唔怕舊最緊要受嘅代表 救場嗰到真係型到痴線

悠人肯張件事和盤托出 而唔係扭扭令令唔肯講 宜家睇得出佢對青梅有幾信任

青梅雖然擔心悠人安危 但都肯支持佢 咁嘅女仔邊到揾

俾著係平時啲炒股番 條仔肯定叫條女話佢得架啦/唔洗理咁多 然後fing開條女隻手走撚咗 賴得條女跪喺原地喊

想入青梅股好趁宜家 再過多一兩集就後悔都太遲

仲有最尾 build strike 本體 + build mk-II 背包合體
眼爆紅光 + 綠光一拳盅埋去

睇完今集先知原來果兩隻haro配色係跟人設

見到架海王八設定仲敢入青梅股

數據冇得屌

有沙

JJ插沙

掉撚左部mk2唔要，最後最後借parts 都唔用mk2 打名人

悲劇主角機

有諗過

認真唔想打alus 個陣有masaki 以外既divers 幫拖

其實好cute , 我接受到

我估點都會有班雜魚機出場要人清

咁就可以出外掛

佢係有同瑪姬講過

合理

而家先知出返
eva好撚婆幼馴染停牌都似

貓耳裝備

仲要係呢個位播op2, 誠哥句 "二人合力就能前進" 型到

好cute

但諗番嘅又不無道理
要舉重嘅parts加細嘅工程
用哈囉外裝可能真係方便啲

最要eve單野都無講比清梅知

其實連啲殺肉零件 都係賣緊模型

對我嚟講bf熱血程度唔差過天元

bf真係好睇㗎

巴打識貨天元同好

誠哥真係最好睇

話說其實之前係有用過混裝

無印最尾果集完全係賣模型既極至

無印2首op啲歌詞寫得好靚同埋好夾佢2個

最後十秒出多部cosmos真係笑咗

部神木burning都叫出咗半集

邊集

真輝第一次出場

呢個真
正路嘅青梅都係會賴死唔比男主去
一哭二鬧三上吊嘅八婆格
但雛田識放手+信任
仲幫男主去醫院睇住真輝同佢家姐
安份守己做背後嘅女人
我相信就算結局就算唔係坐正
至少都係開放式
反正eve都瓜鳩左 may姐又冇開感情線
仲有邊個可以入場爭?

唔記得邊集 但係係第一次打ゼルトザーム同佢對波嗰幕

青梅會唔會到最後都唔知自己輸俾邊個

2個主機upgrade緊冇拎出黎,今次入去淨係為左搞神獸對翼(試裝),機械工兵就夠做咪開入去,同埋佢地第1次試用第d形象入去,可能係試呢樣

倒不如話佢2個係真係青梅竹馬 唔存在其它關係嘅感情

講真雛田一直嘅表現都唔似係鐘意悠人 而係朋友嘅關心 驚佢出事
只係過往刻板印象就係青梅竹馬一定日久生情 關心佢其實係因為鐘意佢 同埋我地鐘意炒股

真輝第1次出場唔係用火星裝甲唔夠斬咩

但無印真係熱血feel carry哂
你唔會覺得佢好hard sell
但try同GBD最尾果集你明顯feel到只係玩具雜誌

第一次係轉venus裝加正太開炮都輸，之後悠人除晒啲裝頂住

第二次係海戰後mars裝被秒，may姐爆甲現真身

前期真係憎到佢死

依家想入佢部新機

........

好老套

佢出may 我買返幾隻

Back-on 嘅歌係BF嘅靈魂
最尾嗰兩集結尾出Op12睇到起雞皮

鐵球又幾可愛

回錯

Bf無印真係好好睇，點解唔再出

當時Try op2冇咗back-on屌晒鬼

睇返訪問
原來今次re rise劇情比前3代緊湊係因為覺得再好似以前咁重複「開開心心咁玩膠」嘅橋段嘅話觀眾會睇到厭
所以re rise着重喺每個人嘅描寫同埋比較有緊張感嘅劇情

仲有今次re rise嘅主角群係首次唔係初中生而係高中生

Try未到世界賽已經變左超級系
Build burning爆手嗰集成隻雀飛出去
點樣吹落去呀
你估真係鳩叫一句就開技然後掃場咩
Even打 allelujah嗰集都係鳩叫開一技 咦唔得呀 開二技咩

無印起碼會用下AA膠既”設定”去合理化件事
同埋都重係停留喺打拳腳交

邊個夠膽話build fighter係開開心心玩膠？

應該係話，得第一季先有付出心血同心機
仲有每個build fighter都有佢嘅心路歷程

無印仲唔係開開心心咁玩膠咩,
班main characters同supporting無論有咩心路歷程,最後都係好投入好開心咁去玩gunpla battle

異世界個設定係話有外星人入侵，唔知有冇機會當伏筆做劇場版呢

依家睇黎似係
異世界=EL Dorado->走左既先民EL Diver(上季隻雀+今季EVE)

els

係要back-on先夠熱血

睇到最新呢幾集再聽番第一季啲歌詞就胃痛

套垃圾OVA反而有
仲要首歌好撚好聽
(不過個OVA柒到唔敢睇第二次)

講歌就諗起如身邊有你

重睇番第一季Re:RISE發現咗好多細節都致敬0079
會唔會最後嗰度真係會致敬而一幕

無窮扯無盡

定玩聲優梗

志堂 就致敬騎士高達

自己砌出黎係mk3

俾異世界神獸揀中召喚過去，俾人洗腦黑化，而家就另一班人過黎救佢

我覺得風見真係會衝入去2887，之後光頭話佢做埋啲無用嘅嘢

可能風見爆甲2887炸衛星炮 剩低嘅甲俾主角用

本身2887 seed嗰兩部機都係自爆做大絕 重要又係炸衞星炮
風見部2887九成九又係飛入去自爆

agger，Back-on + Build 系列 = 神組合

手機出左？

今集悠人同青梅似兄妹，反而真輝同佢家姐就似情侶

Game就一年
鐵球就故事新章出咗

等緊故事半體先打

牙也咩幾時出場

終於追到最新，好撚好睇

依家要儲升六星件

呢隻個樣唔知想點

我反而覺得會似SEED最尾決鬥咁爆甲衝過去秒人

啱啱上網見到
2887配色

其實咩係2887

seed 亞斯蘭 綽號嚟㗎
你睇返突擊打神盾佢自爆咩密碼㗎

跟返神盾唔係應該粉紅色咩

成set都有原版配色

隻蟹熟左,may變ssj

海王8變左star gazer

真惡參

究竟隻sd會唔會開三紅
話晒綠爐三代(定四代)機

量子化

單爐量子化有d過份喎
不過既然海王八有stargazer個系統
隻astrea有三紅其實唔過份

理得佢開咩外掛，最重要大陸仔咪出黎搶戲

諗起大內密探零零發 皇上果段

正義女神第二世代黎不過漫畫都有開過trans-am

梳鳩記錯
Btw off topic上pb買左部審判女神
Pb幾時出秘天使

Trans-am?

正義好似都係

悠人，你就用我吧。

到底邊度仲有得買核心高達2同海王八

諗起罪惡皇冠 依家唔知仲有冇人識

BD個陣最尾嗰集睇個陣都覺得好似

王之力

邊到仲有海王甲？ 四圍都冇

第22集link

悠人成日講個句Core change,Docking,GO!
原來真係有考究
阿寶嗰部rx-78同嗰部G戰機合體嗰陣時都有講Core change,Docking,GO!
悠人真係阿寶fans嚟㗎喎

仲有7個鐘阿:
頂，完全專心唔到做野

唔講真係唔知，不過都幾難搵d 片，最多只係exvs 聽到佢咁講

每個星期淨係等呢日🙈

解開佐水瀨祈既過去之後
其實我睇得冇咁上心
但都好睇

條龍會唔會死呢

宜家好似放曬原祖OVA三部曲上gundaminfo youtube

原色靚仔好多

ok喎，而家隻色好肥咁

冠軍上色差

又唔見大陸仔講我係高達

配色問題啫

點解core gundam 咁好賣都唔岀mg

好彩佢冇

因為出齊咁多甲要開模
笨大表示不了

冠軍隻色夠沉穩 添一份霸氣
依隻好快睇厭

見啲人改做divers SV嗰隻色幾好睇

冇咁快下嘛，好似正路都要等幾年

隻野唔識得變形

頭五副甲/後三副甲都係同一個模改少少，笨大只要出一隻地球三同天王七，然後每兩副甲作為一set放pb就得

埋位

op都跳,黎料

騎士盾出嚟擋個下好型

嘩屌仲有部throne

權天使

出3部

may姐部機有field?

個頭咁硬

個鑽頭好鐵血feel

咁話哂對鐵血系轉用裝
冇咁大把實體武點穿甲

正太仲未換機

正太果然有transm

bongo

Bingo

笨大：p bandai諗到出咩了 throne甲

一陣爆左咪換過部

控唔到

聖獸啲雷電醒咗佢？

幫手

Ex~~calibar~~~~~~

King mode好中意病

king mode

醒返

勇者王

鑽頭

原本仲以為要聖獸自爆先換得返真堂

屌 又要買土星六

call人了
大陸仔準備出場

死了 呢個mail會令on96入場

2000男第一個回覆😂😂😂

熱血都痴線

好撚神
除左最尾可能令到大陸仔出場之外

大陸仔唔係要入場下話?

輝哥醒返但仲未買到佢部機

冠軍一定入硬
On96都好大機

唔係點賣新HG

但本身唔係話唔夠鏡砂同login位架咩

已經賣緊

May姐部野硬到

可能一次四個人 主角隊而家有四個 真輝得一個 然後有三部新機

同埋解到神獸
搵到下間神殿係邊就入到場啦

劇場版cut走咗g戰機

而家69就入硬場
只好希望佢唔好搶撚哂主角d戲份

好熱血

但個尾
屌你老母大陸仔出撚硬

人地隨身電子雞，外掛免費送

入就入硬既啦，3部機都公布晒
希望唔好變左呢套野既老鼠屎就得
部神盾今集型到咁，應該出玩具又會秒晒
今集已經超越左build fighter 法國佬果集

反而希望出rg
build strike都有得出rg唔知有冇機呢

冠軍同on96入場就緊
同時因為may姐加par嘅關係
人妖姐姐同托勒密應該都會大機入場

鎖頭就係男人嘅浪漫

問題係build strike rg只係出咗最早嗰部，star build都未有

型係型，惟一擔心個造型咁複雜，模型分色就……

十足十打mhw 人地打左9分鐘入場R 報酬一樣
你真係當人地係build driver 隊咩，屌那星係到R 光榮

隻聖獸個名係咪就係為咗今集個句唔想犯同樣嘅錯而改

最尾OP+鑽頭勁似天元突破
鑽頭係男人既浪漫

可能因為用得返hg件，所以pb都廢事

iwsp都係咁

冠軍入場我理解
始終feel到之後唔夠抽
冠軍作為戰力天花板要救場

唔明點解會出藍色飛機背包嗰隻
明明出咗幾集就收咗皮

其實用黎出strike rogue鳳背包

程序上要出咗第一部機先嘅

on96 係咪因為要帶埋ko1先入埋黎

咁樣拉埋96入黎，我情願係悠人佢地昏迷幾日，青梅同油王 call人救佢地

光頭佬抄機抄得咁足

得may姐冇得換機？

你用悠人果team 人角度睇就好無癮
哦，我地以為打機原來有人玩到有人死個悲傷自責就我地食
而家有空位就zip入黎幫手打? 你估家陣幫你排隊咩
你話佢地舊果team 人一直有support 悠人就話姐

甚至係突然殺一個司落黎
差啲都唔記得重有架no name

可唔可以要零丸大將軍

大陸仔出黎清卒好啦

成個動作都好不智，唯一就係bandai 一定要上季主角出場，等佢地威完清晒上季d死貨

佢話曬build diver咁撚悶都睇得曬

屌

好似除左大陸仔個部都係新模黎

屌
佢睇到69咁樣嘔撚曬血
心諗啲人類做乜鳩

咁好考編劇功力
點平衡

白い悪魔

就係睇到69咁撚樣先覺得自己有得贏
點知殺左個真主角出嚟

阿爾斯：on96好易打啫
或人：我係冠軍對野嘅隊員黎

過2集光頭 : 明明我睇片果陣見好易打架喎

之前唔係話主角隊仲有個吉位咩？我估輝哥好快用個吉位入隊。另外其他人點入真係唔知

下集係咪又文戲？

真輝個account不嬲都連到異世界 有聖獸call佢就得

似係

重要當年一挑n頂咁撚耐

呢套野真係神，文戲好睇，打戲又刺激
風見真係勁咗好多
但帕路做乜咁柒好心練下先用trans am

同埋估唔到光頭佬係一野派三部出黎

頭先預告無睇錯佢喺天台攞住部機，一定想入返去

無爆爐叻過大陸仔㗎啦

佢家姐實唔俾

真輝白比左都唔知幾撚多醫院錢

叫bandai賠啦屌

叫人諗點攻略,我諗都係集思廣益借下橋,頂多幫手整幾set武器賣下廣告

痴線25分鐘無冷場

咁又係。同埋佢其他都打得幾好。又幫手整好對翼

今集戰鬥好高汁
浮遊炮同2887 king mode再加鑽頭
J死

個post開咗冇幾耐又就爆

風見出大技真係估佢唔到，模型無透到反正有驚喜 呢部會唔會好似上兩部咁一出就比人買晒

好想快啲買黎丁

係咪識聽人講會熄爐 唔會玩到自爆 而且依嗰先係第一次開trans am嘅畫面 有咩可能第一次就可以削人棍

所以咪去改造升級

風見果把肯定係充能斧黎，超解

屌又幾似

所以我咪話佢有時間應該要練下唔係要用時先話:死啦，未用過點算

神盾騎士好L型

不過都睇到正太builder技術好高，部機乜都set好晒係自己唔識用

咁嗰下都要有人頂住隻權天 唔係成隊俾人削人棍 不過好彩係風見夠carry

開頭商業互吹有D悶

播Op 果野都夠J 啦

揾時間交代埋正太條線啫

痴線 今集高質到

HG隻fake nu偷膠都偷成咁
唔知隻權天使會變成點

可能係貼紙地獄

最後一定係主角用部觀星者推返碌炮轉頭

今集睇到想喊

今集OP 同ED 入得好好

起曬雞皮

邊度有得睇

youtube咪有，坐左幾耐

YouTube search Gundaminfo la

痴線今集好神

準備一大班人幫手

今集打戲可能係近三季最高質

未係決戰已經咁高質

客串咪算囉
屌 唔想結局個陣上季既人岀場率高

風見今集型到king mode搶風頭

忽發奇想大陸仔用bug翼幫光頭種bug等佢自滅

夾手個下就係勇者王
成集都打得幾好睇 由一開頭混戰到最尾打masaki

外掛佬入場

屌 今集好睇到癲
大路係大路
但做得好睇真係唔洗驚
成場最熱血係風見king mode
所有人都有人物成長
呢套高達真係近年最好睇
大陸仔出場我估唔會點focus
信得過今季導演

我覺得風見擋果下型d

冠軍同風見都有ex咖哩棒

大陸仔唯一洗白方法
入異世界戰死 現實世界都死埋 / 永久昏迷

Seed系列指定動作之一

應該自己一個擋個碌炮先得

由開頭做坦都唔太可靠仲想追人頭變成緊要關頭擋槍救場 的確型晒

VPN連左日本 睇唔到sor9

唔得... 俾佢擋到成套野就即刻爛晒...

原來呢個就係King mode...

光頭佬係阿斯蘭配 咁即係May姐今日用阿斯蘭講嘅嘢屌返佢

支牙籤仔想點

大陸仔冇做錯野點解要洗白

應該俾佢擋 然後擋唔到戰死 最後hiroto用海王八擋

買啊模型買!買!買!

最後如果係用鉗鉗斷masaki右手觀感會好過扯出黎

土星咁快威完，如果可以打多兩下就好
期待光頭佬部boss 機會抄邊部機
btw下集又文戲

見到佢地成隊開始會互call
然後風見做坦 trans-am既擋trans-am
最後風見用大技坦大技比hiroto收尾
巧感動唔似大陸仔果隊同次元霸王流咁一個打哂咁濟

今集播OP2
最終決戰應該播OP1

真係見到有teamwork 嗰個都有份 嗰個都重要

一開波4個各打各
去到依家4個會互相cover
真係好感動

但eve嗰集首heartful就冇再播

如果係最初既風見招大一定留黎自己單挑收頭

同劇中表現差太遠
一時認唔出呢個就係King mode

係咪要逼你買冠軍部try age用佢個特效件

話說ed果三隻halo個配色，右邊係may
另外兩隻係邊個

我以為條牙籤係佢飛機mode個噴射黎

如果真係要搵人幫拖嘅話 接受到冠軍 自護隊長 瑪姬同狐狸 依啲同主角有關係嘅人 大陸仔就躝啦

今集呢啲先叫teamfight
king mode同鑽頭對撞真係j死人

天元突破

最多加埋牙也咩 ko1 司，其他不了

我諗係要保持神秘感

帕路d技術開ta開到控唔到但又唔爆埋爐比佢換機wo

熱血到 屌你老尾
唔知真輝仲有冇機會john埋一齊打boss呢

呢集真係做得好精彩

出觸手版本？

唔係出，下期hobby d 野黎

呢到野有前科，我有一刻真係覺得真輝會死

如果無模型劇透，臨尾醫院嗰幕應該好緊張

我以為聖獸會犧牲救翻真輝

開始有觸手岀黎 個頭轉下轉下個幕 睇到扯扯地

真係要講多次，真輝同佢家姐點睇都似情侶多過姐弟

我都有懷疑過佢死左
但諗返悠人佢地咁冷靜送走佢就知應該會返生

今集真係好睇到呢，劇情勁緊湊
不過最尾feel都瀬瀬地嘢
拜托之後大陸仔出場打吓卒就算，千祈唔好玩爛套嘢，唔想再見到堆垃圾外掛bug

最好就好似無印咁呀爸同exia幫手頂,比主角衝去打boss

今集真係好撚精彩，尤其係見到佢地個個都成長哂

睇返外傳漫畫，悠人部core gundam 應該都真係幾出名下

懷疑亞爾斯日日喺屋企冇野做就係睇GUNDAM
搵下有咩機可以砌

話說may姐屌光頭啲對白同亞斯蘭屌真有70%似

EVMBO

有冇人好中意op2個段純音樂？

睇得曬divers都真係幾得閒同有耐性

G病毒

有變型機構

鑽頭致敬之後，再致敬goldion hammer果隻叉
，zonda個核心又係紫色

勇者王d zonda

高達動畫嚟講算好堅
真係好睇，好燃

今季黑馬

唔錯唔錯

點只70%，我聽第一下即腦補番句 "也咩囉，真"

唔知點解部神盾騎士變King mode個陣諗起魔動王

黑鷹超解

認真講，Re:Rise 第一季嗰陣真係唔知佢做緊乜，我係Hea住黎睇，以為佢哋真係打故事
直到U7 出場高潮咗之後而家集集準時追

當初睇風見覺得佢真係好撚煩
而家最撚鍾意佢
冇諗過岀完build divers依套垃圾
仲可以岀到套咁用心編排咁高質既作品

嗰陣時以為呢套會衰過build divers...
我開頭以為今季係組隊打AI

最撚癲係睇返頭一季會發現好多伏筆

點會
風見一開波再煩都唔多件大陸外掛仔黑人憎
最起碼頭一兩話已經見到條劇情線
點都打左個底叫有內容過build divers

哇風見硬到又坦得又打得

佢完左我一定會重睇

最後青梅喊住話hiroto係英雄個下

大陸仔頭10幾集真係淨係講佢地喺GBN到柒

開頭真係冇乜心機睇
冇心機睇就唔會留意d細節...
Eve係回憶彈出又彈入，但係又唔講發生咗咩事
跟住同我講第一季就完咗

好耐冇試過睇高達睇到咁撚爽 有預感又係一直一出就斷曬貨既機

練武功嗰集真係悶到抽筋
睇左10集都仲未知套野講咩
如果唔係高達應該會冇人睇

上星期追番第一季先知佢點樣鋪排成個故事

睇過build divers之後
對劇情要求已經冇哂底線
啲機唔開外掛啲人唔太柒已經收貨

有集喺個熊霸島到玩
悶撚到痴線
我真係唔知當初點解我會睇得晒

今季主角機好似仲未有爆發技

帕路新手ja 第一次就打黃金國呢個地獄難度冇送頭都算係咁啦

當年一挑n 係打眼仔ja 好似

唔扯條麒麟臂救唔到佢

加埋虎狼同orc

一個同core 利斯有關，一個就死ser受害者

咁熱血呀今集

佢開trans am 個下好燃呀 , モルジアーナ!!
雖然馬上柒但係型咗兩吓

應該同隆美爾一樣靠技術

話說隆美爾同自護隊長係咪同一個人
同一個聲優

仲未睇
但大家咁熱烈討論，開定新先

有無人覺得may 屌鳩光頭果段把聲唔同左 成個tone 唔同左

佢開transam個下部bb戰士對眼變左變革者 呢個位又係勁撚型

有，感覺聲優配配下音用錯左聲